# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2022, PaddlePaddle
# This file is distributed under the same license as the   package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-26 11:23+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.10.3\n"

#: ../../source/api/paddlets.models.anomaly.dl.utils.rst:2
#: 8414325850f34da4ac5fcadc60e0ff16
msgid "paddlets.models.anomaly.dl.utils"
msgstr "paddlets.models.anomaly.dl.utils"

#: 4b35e7fdc8384ff287cfa6adff1ebe0d of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.percentile:1
msgid "The percentile function to get anomaly threshold."
msgstr "根据分位数计算阈值。"

#: 10725bddfad344bbb197267c69049ac7 28314f3e3f6d42ba99fba516127a9016
#: 28760f59ac4b4ce4afecade1a0541416 410292c6eb5944f78860021828747724
#: 47b03cf7b10149978137b8a49eb5d326 5ceee7fb3b1147da95e81aa0d7754180
#: 881d528855e8437aa6c4257d856d7ffb ab7485c116994fc3b824c52bb99a575a
#: e5f5f4c507154764a682ee324ee3d170 efba3063e47e4b709d893e9e9c6a3448 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.adjust_learning_rate
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.anomaly_get_threshold
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.epsilon_th
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.my_kl_loss
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.percentile
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.result_adjust
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.series_prior_loss
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.series_prios_energy
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.smooth_l1_loss_vae
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.to_tsdataset
msgid "Parameters"
msgstr "参数。"

#: 6d716d35c4c14f438aeb016af321e541 ff4d62c526b54097bbd2bb72ea47e31c of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.epsilon_th:4
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.percentile:3
msgid "Anomaly score."
msgstr "异常得分。"

#: 35d8dbfb002e43d0b2965c6f24e78bb2 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.percentile:5
msgid "The parameter used to calculate the quantile, range is [0, 100]."
msgstr "用于计算分位数的参数，取值范围0到100。"

#: 05ed18b02e954f54870199ba31733126 2411e8fbec5943c583a9d9ca0bf86d90
#: 2e15d7440b4c4648bbc3102912fcc527 547ec352397a4605932045e1febe8726
#: 9ecb9a0539a04914a6ca0107e0fa6fa7 d539dad528cb48edbf879cb2605968c7
#: d54a3b08bdc440199d5fa3b9a22d288b dbb5a5b794884c97977e93f1330bbda2
#: fd170b6be3e240ecab02de593b604777 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.anomaly_get_threshold
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.epsilon_th
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.my_kl_loss
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.percentile
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.result_adjust
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.series_prior_loss
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.series_prios_energy
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.smooth_l1_loss_vae
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.to_tsdataset
msgid "Returns"
msgstr ""

#: 4d260bcc77f14c66acd4be835072519f a986265400ea42a89a8f02de256c1d73 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.epsilon_th:9
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.percentile:8
msgid "Anomaly threshold."
msgstr "异常阈值。"

#: 02833f2034614e7ab47e06194363b79d 5bc99e8177554d92b9b87059f9425a9b
#: 6f23d3093f6a483a98bda99d67809176 735e8f7b83f64735abd0225eab7a5337
#: 8db22d58e7ea420997ba00201744288c a830f33b65104fcfb8e0cb936af5dffc
#: b852c0a921804824965be4b5cca856e8 bb154a2663694a73906b48706974885e
#: cb0767925b7944a2a74a30572def7ca7 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.anomaly_get_threshold
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.epsilon_th
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.my_kl_loss
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.percentile
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.result_adjust
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.series_prior_loss
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.series_prios_energy
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.smooth_l1_loss_vae
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.to_tsdataset
msgid "Return type"
msgstr "返回类型。"

#: 53bcab3141e449eabb687325c1769e03 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.my_kl_loss:1
msgid "The Kullback–Leibler divergence."
msgstr "KL散度。"

#: 74d3512469024b69b3c64f93fa6aeda2 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.my_kl_loss:3
msgid "Tensor of arbitrary shape in log-probabilities."
msgstr "对数概率计算中，任意形状的张量。"

#: ac3b173d68114e7d9e976c2e93b0b51d of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.my_kl_loss:5
msgid "Tensor of the same shape as input."
msgstr "输入张量的形状。"

#: 85bc12eb850045acbe9b8aa7fe9ee450 be09c69632ed44a1a07225d9c67e09ba
#: cd7e884e81694ea39e815cf7cd10955c of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.my_kl_loss:8
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.series_prios_energy:5
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.smooth_l1_loss_vae:8
msgid "Got loss."
msgstr "得到loss值。"

#: b19084dd46554d5eb8a31847f14a71ed of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.adjust_learning_rate:1
msgid "Dynamic Learning Rate Adjustment."
msgstr "动态调整学习率。"

#: a0f2dbc685bc47dca9f55dc47abcbd43 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.adjust_learning_rate:3
msgid "Optimizer algorithm."
msgstr "优化器算法。"

#: bb04bd429a024dbc8a882436d1fbbf5c of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.adjust_learning_rate:5
msgid "Max epochs during training."
msgstr "训练过程中的最大迭代次数。"

#: 17a57d3081f747e7a9e4957138865538 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.adjust_learning_rate:7
msgid "Learning rate."
msgstr "学习率。"

#: e54e7829b3b04670ba0a82ab6cc55acb of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.series_prior_loss:1
msgid "Calculate Association discrepancy in train."
msgstr "训练过程中计算关联差异。"

#: 220971fb705f412a827acd0429d523a2 55bdbe2103184769bedb19d40b5cb07b of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.series_prior_loss:3
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.series_prios_energy:3
msgid "Model ouput tensor list."
msgstr "模型输出的张量列表。"

#: 07e8778257ec44a384e7b7c16248b926 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.series_prior_loss:5
msgid "Target tensor."
msgstr "目标张量结果。"

#: 72a7859f71ad4da9ba27d12e4f607333 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.series_prior_loss:7
msgid "Loss function."
msgstr "损失函数。"

#: 2dde121cdaf54f47a5a97676bb6f6694 68c196c724fc4a368b4bfc4350febf9d
#: 86eb0f71015445bc870c5dd77c2bcbbc of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.anomaly_get_threshold:17
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.series_prior_loss:9
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.series_prios_energy:9
msgid ""
"The size of the loopback window, i.e. the number of time steps feed to "
"the model."
msgstr "模型输入的时间序列长度。"

#: 0d46cd3ad2e046269aaccb93b0680157 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.series_prior_loss:11
msgid "The optimization is to enlarge the association discrepancy."
msgstr "优化策略: 放大关联差异。"

#: bc14c08a2b804b29839778ae93fa4c65 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.series_prior_loss:14
msgid ""
"Series_loss and rec_loss. loss2(paddle.Tensor): Prior_loss and rec_loss. "
"for_loss_one(paddle.Tensor): Rec_loss and Association discrepancy."
msgstr "全局关联损失和重建损失.局部关联损失和重建损失.重建损失和关联差异。"

#: 8f6f04d79df34049a0dbbec5af350a0f of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.series_prios_energy:1
msgid "calculate Association discrepancy in test."
msgstr "测试过程中计算关联差异。"

#: 1e3d73abebd548a19bbacd5721fcfe9e 8a1283c1bad44ed7a324ddbab0896b92 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.anomaly_get_threshold:9
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.series_prios_energy:7
msgid "A parameter to adjust series loss and prior loss."
msgstr "一个用来调整全局关联损失与局部关联损失的参数。"

#: c72d681ed6ed430489b107f278908841 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.series_prios_energy:12
msgid "Anomaly score for predict."
msgstr "预测异常得分结果。"

#: f6d8cc326e194f499c5f41da75c61cf1 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.anomaly_get_threshold:1
msgid "Threshold is calculated based on Association-based Anomaly Criterion."
msgstr "基于关联差异的异常标准计算阈值。"

#: 1051db08e1ae4d16a6241ed7e0177f3e of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.anomaly_get_threshold:3
msgid "Anomaly transformer model."
msgstr "Anomaly transformer模型。"

#: 015f00d544564985927aec9ea6a23c7c of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.anomaly_get_threshold:5
msgid "Train set."
msgstr "训练集。"

#: 50ddddb60d2646bab9702ff7f991bb62 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.anomaly_get_threshold:7
msgid "Test set."
msgstr "测试集。"

#: 00ef05e9ac1846cc8cde65cca18cc09a of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.anomaly_get_threshold:11
msgid "The Proportion of Anomaly data in train set and test set."
msgstr "训练集和测试集比例。"

#: bf5f3e028d314aa99d854299235ea78d of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.anomaly_get_threshold:13
msgid "Loss function for the reconstruction loss."
msgstr "重建损失函数。"

#: c41d0b378268402ea18e5523668b0ab6 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.anomaly_get_threshold:15
msgid "Loss function for association discrepancy."
msgstr "关联差异损失函数。"

#: 57e8cd681aeb4c3985175b36b26161e3 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.anomaly_get_threshold:20
msgid "The threshold to judge anomaly."
msgstr "用于判断异常的阈值。"

#: d294aaf6beac4f8c830bbc3e3d940b25 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.result_adjust:1
msgid ""
"The adjustment is a widely-used convention in time series anomaly "
"detection."
msgstr "广泛应用于时序异常检测的后处理方法。"

#: ed385c35553f47108b5e5ef73d0cbb17 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.result_adjust:3
msgid "The model prediction results."
msgstr "模型预测结果。"

#: 06f946ab3ec04727b2afab8902e520ae of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.result_adjust:5
msgid "Ground truth target values."
msgstr "目标值的真实结果。"

#: 56207a6d7b0d4cc983c97d2d1bec0595 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.result_adjust:8
msgid "Adjusted prediction results."
msgstr "后处理后的预测结果。"

#: 6108b2ae5ffb42c0a599914bc4ff4e62 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.smooth_l1_loss_vae:1
msgid "smooth l1 loss."
msgstr "smooth l1 损失函数。"

#: bec5cf2f5d974d149a5a2a33632fdec7 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.smooth_l1_loss_vae:3
msgid "Model ouput."
msgstr "模型输出。"

#: 1d161894fe72455287ccdd304f49d4fc of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.smooth_l1_loss_vae:5
msgid "Kld beta in 0~1."
msgstr "范围在0~1之间。"

#: 06afbfa46785428a9313c75a510f67e5 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.to_tsdataset:1
msgid ""
"A decorator, used for converting ndarray to tsdataset in anomaly dl "
"models."
msgstr "数据转换装饰器，将np.ndarray转换成tsdataset。"

#: 27ecf552ac6d491cba8dcd17e2c12c2c of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.to_tsdataset:3
msgid "The task type. [\"anomaly_label\", \"anomaly_score\"] is optional."
msgstr "任务类型，包括anomaly_label和anomaly_score两种。"

#: 5680e04b893f492c977e898b9624bcf0 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.to_tsdataset:6
msgid "Wrapped core function."
msgstr ""

#: 59d304f0dae14f36b54f07223a0d9529 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.epsilon_th:1
msgid ""
"Threshold method proposed by Hundman et. al. "
"(https://arxiv.org/abs/1802.04431) Code from TelemAnom "
"(https://github.com/khundman/telemanom)"
msgstr "一种计算阈值的方法：https://arxiv.org/abs/1802.04431，代码来源于：https://github.com/khundman/telemanom。"

#: b451fd420a774f5fb2f5a8349c3e9a10 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.utils.epsilon_th:6
msgid "The parameter used to calculate the threshold."
msgstr "用于计算阈值的参数。"

#~ msgid "Ground truth (correct) target values, keep style."
#~ msgstr "保持风格对齐的目标值真实值。"

